# Python Handel

Ein einfaches Handelsspiel
* es gibt einen Marktplatz mit 8-10 Waren
* die Preise der Waren variieren von Tag zu Tag
* ein Spieler hat eine Menge Geld und soll durch Handeln nach 30 Tag max Geld haben

